[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2463)

1001食左 外掛失效

補和 cashed

食左咪即係你

All black

今次終於唔係你1001

全黑一番黎真係頂心頂肺

今日又jump左2k
今晚咩追好

因為無人有 個系統食左

M狗澳假連贏10幾場
係咪應該去挑澳假蛇機
但又唔係好敢

快 gchi

2k 都拎岀黎講 笑4

6c goal!!!

8.5 9.5s全收
終於唔洗針

派#666 200

我今日針左17k

收到

洗版了

已經好多啦
個個禮拜都jump幾k
無連登仔咁有米

算小啦
日職全下盤 比狗賭
避到日職 避唔到澳職

ok

波Po有出咗老屎ga

出水益巴打！

輸半 有200 可以玩盤
基達菲x熱 點睇

知唔知100k有幾多個0呀？

大波琴

墨爾本大狗賊

2個

執番條屍都要還神

澳職鏝

20年賭博經驗
晏就 全開上/下盤
夜晚就開相反

已經唔想再賭了

日假 澳假 全輸

所以你賭足20年囉

之前有日好黑暗....

你算好了
我連今朝墨假都全輸

人類總要.......

Yau mo miss siu mui🥺🥺🥺🥺

Bookmarked

want diu

德乙半大

羊70 小到小小小 都係羊 破燈

今日有冇人講過
再賭日職斬手指
年經黎
日假 最惡賭

老虎 客w
東京
西鯨
水手
水手 4.5/5s
三神
老鼠
墨城
墨城ng

基達菲x熱 輸就休息了

唔洗咁驚噲，幾十蚊

基達菲？

慘
same road

呢排做雞 會來找我嗎🥺🥺🥺

會窮

今晚上盤

上條毛咩，今日下盤日CONFIRMED

華歷3連敗+信熱狗

支持m狗

肯定係我。。？

中哂抽1派200

支持

lm

Lm

樓主=全黑

呀做>呀黑

屌，gag錯，自鳩

小妹對巨奶🥺🥺🥺

半大聯又嚟

死基佬

今晚係時候殺狗。

雞達飛回到上天

做咩自殺

琴日屈仔都係

屈仔初盤都係高水平半

華歴落飛

點都唔屌客 等尾盤

熱狗有無同路

華歴好撚廢姐

等主落低水半球

仲有成粒幾鐘

會有son

Kane係咪復出？
熱狗咁撚低水既

買熱刺死9硬 歡迎bin9小妹

半細

🥺🥺🥺

般尼冇老母生

覺得阿特好似讓淺左

基達菲[-0.5/-1]
基爾[0/+0.5]
科隆[-1/-1.5]
特雷斯登[0/+0.5]
熱刺[-0.5/-1]
阿特蘭大[0/-0.5]
史浩克04[0]
弗賴堡[0/-0.5]

等佢再回平手

屌你輸撚死， 買左墨城2nd 同3rd goal 各4k

敢回平手我會轟主

on9嫁， 打多個俾人入， 俾人入完仲要自己入唔返

係完全係撚狗

Kane正選

今晚追數,別慌

仲要買左上盤又 cup 唔到

下 原來你買左上盤

即刻有興趣上盤

基爾 熱狗 暫時同路

我連輸5場 都要靠熱刺轉運

一早穿左

基達菲 熱狗

熱狗會唔會轉埋-1盤

華歷好吸引
唔通呢場反底？

樓主買咩好

基爾10.5b

101.慕遜不敗✔️
102.盧保斯✔️
103.河床❌
104.侯爾❌
105.賓菲✔️
106.車仔❌
107.流浪❌
108.利記❌
109.巴噻❌
110.小保❌
111.打比❌
112.防者❌
113.巴迪❌
114賓周❌
115托七❌
116獅叫✔️
117.神户失敗船❌
118.柏林真不敗❌
119.聖依天✔️
120.史特✔️
121.中央❌
122.提格✔️
123.華拿✔️
124.肥鯨✔️
125.紅鑽❌
126.水手✔️
127.山雞❌
128.北海比人盗❌
129.墨勝❌

呢場寧願唔賭都唔會買客啦

作客閪過主場

波琴
聖保利fg

出面轉哂

Ching唔好灰心

有料

同佢買一撞又炒

基爾 [0/+0.5]
特雷斯登 [0/+0.5]
恩高斯達特 [0/+0.5] 或者 和波
華歷簡奴 [+0.5/+1]

黎緊買咩？

勁撚過雲加

華歷嘅手足

佢岩岩出特雷

lm win

同路!

好多group都熱刺

聖保利+熱刺
好難唔中

大船

O仔要特雷

有kane...

我仆街了

基爾盤， 角大
科隆盤， 角大
熱刺盤， 角大

好難唔大船啦 係睇會唔會沉姐

齊心聯全主了

又燈

基達菲主場

客隊個 迪湯馬斯幾勁

科隆開唔出啦

kane

基爾大船

主隊摩連拿勁d

Kane加Son 一定個個都熱狗

有冇link😐

馬達都好似幾勁

確認基達菲連登大船 再次對家

出咗陣容鳥？

齊心聯 睇岩邊隊識做了

又同路

特雷8.5b

德乙唔撚賭

簡單咁講，基達菲必勝

雞菲個和咁撚低水

哈利卡尼 入波 2.07 狗會派錢

西甲想買主和客和

客和

基達菲半大

德穴全主有同路？

幾正路

6164 23-02-2019
19:47 讓球 星期六 11 基達菲 (主) 對 華歷簡奴 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.16 $500

$500.00
6167 23-02-2019
19:47 讓球 星期六 12 波琴 (主) 對 基爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.75 $500

$500.00
6168 23-02-2019
19:47 讓球 星期六 13 科隆 (主) 對 辛特侯遜 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.93 $500

$500.00
6169 23-02-2019
19:47 讓球 星期六 14 達斯泰特 (主) 對 特雷斯登 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94 $500

$500.00
6172 23-02-2019
19:47 角球大細 星期六 12 波琴 (主) 對 基爾 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00 $500

$500.00
6175 23-02-2019
19:48 角球大細 星期六 14 達斯泰特 (主) 對 特雷斯登 (客)
大 [8.5 個] @ 1.80 $500

$500.00
貼飛轉運

科隆冇乜落飛，係咪會好似上場咁

gay已 華歷
殺

華歷簡奴
基爾
達斯泰特

雲加要基達菲
水滴滴要華歴
雲加咪燈

基達100%波

基達菲 熱100%波

基達菲x熱 我想贏返錢繼續推

同路??

想贏下錢

基達菲 win ok?

你買下盤

訓陣教再度波 攰死

星期六 11 基達菲 (主) 對 華歷簡奴 (客)
半細 [0.5/1 球] @ 2.12

海床12m

基爾角球雨呢？

過往經驗 馬拉松一訓 就訓到過晒時間....

yes

祝羊

較左鬧鐘 琴日已經通左晚宵 今朝訓得三個鐘賭到而家on99

加泰入2球先再俾人追和please

數據假到 冇傳球有控球

基達菲

紫西

波琴基爾-10c
刷呀刷呀plz!!!!!!!!!

角角角

球探有冇角球預測？

無假 中圈控球唔傳

深喉仔 goal

半和

屌你老母科隆又賣分 0:1

科隆被goal

科隆

科隆又撚狗

紫西買撚左達斯角大 0角

德乙skip

頭幾分鐘開個9.5畀你好唔好

下次一蚊都唔買算
冇隊正氣

科隆食撚左屎？

想問吓有幾多連登仔買咗科隆

梗係Skip啦 都開哂波

你老母，一開波就要嗌反cup

Me

出邊個都唔緊要 因為般尼閪

要cup3球

我小注德乙3場2.5b 達斯泰特2.5s

科莫多隆

你驗腦未

20:00 4 科隆 0-1 辛特侯遜
一開波就食屎
讓2球2球半

輸半當贏啦，屌佢老母

反cup啦 咁就2.5/3b

又要針

咁都冇12m?

德乙齊心一角

科隆好廢

科龍 -2/2.5

仲猶疑緊買唔買和

基達菲入未

主其他

兩隊好hea

咁樣推人冇12m

當呢個盤睇

觀感就FIT晒

有無基達link

又輸半當贏。。 場場都叫輸半 好辛苦

基達菲㩒屌就入

科隆 抵啦

買科隆嘅人係咩心態？

中門大開

手足個名好治癒🥺🥺🥺

-7c快刷

搏俾m狗屌驗腦嘅心態

唔通真係見到名牌有個減號就買咩

德乙曼城

起碼都炒4-5球
咁2球/2球半又驚西咩

買撚親都中伏
主場定作客都咁撚閪

華歴mma

咁柏德博恩係咪痢？又入得又失得

咁多黑鳩 睇黎又搏紅

上次比人10分鐘cup3粒 就知係賤種

大把人見到減就狗衝架啦 開唔出就話假波

熱狗-1點睇
盤都唔買

仆街多隆

走左個12m啦

劇本外泄

但呢場對面係水精宮

其實熱刺唔係100%
般尼回勇左

主入未

恩高禁屌

真

西甲1c

基爾入未

熱刺goal!

科龍真係好波

紫神爆哂角

r爆頭
科隆已經冇榜首都仲keep住輸波 幾勁

阿狗2球2球半都穿，別慌

仲諗住好醒唔要盤要科龍半主

扑

你都識講 冇榜首

齊心又角大

科隆享受係乙組上游既感覺

唔想升班造波

6172 23-02-2019
19:47 角球大細 星期六 12 波琴 (主) 對 基爾 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00 $500

$500.00
6175 23-02-2019
19:48 角球大細 星期六 14 達斯泰特 (主) 對 特雷斯登 (客)
大 [8.5 個] @ 1.80 $500

$500.00
唔通轉緊運
15分鍾就咁好

馬會又贏

基爾

科龍半場2比1先

不了

德乙角大送錢送到

笑死 一球算啦

基達入味

20-30分鐘1比1
30-45分鐘2比1
半主

雞達入未

基達菲仲未入

波琴基爾-6c
刷呀喂！！！！！！

波琴-6c

真係屌老母，一早心水基e 10.5B，訓過龍買唔切，都唔知想唔想佢開到好.

7角

科龍=半主

邊場

西甲 角大已死

齊心聯今晚全角大

你個名

熱刺嗰場角大搏唔搏得過

Good

達斯泰特 1:0 2.5S jump

達斯泰德goal

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

專買大一個盤

2.5s 頂撚住

唔買大一個盤唔抵玩

科隆不離不棄支持區

chi

刷角啦 咪入

...

基爾獸進化未

冇錯

上場俾人世界波絕殺 喊咗岀嚟

半主啦

唯有落街食野，食完睇英超

基達ng未？

恩高中出聖保利 ok?

緊係開啦

德穴全開上盤派2個100

我個球探壞咗

Lm 買咗下盤

角大已死

炸

波琴你遲早都輸早d等上盤手足去休息啦

科隆角球做乜？

係球探又bug

我

又炸左

西甲真係垃圾波集中地 呢隊垃圾基達非都第五

無人買熱狗？

聖保利學下達仔啦

又係㩒屌唔入

就入啦等下啦

留名

球證買左角細

熱狗盤allin?

想買

熱刺有無同路

藍十字 前鋒 696 北海道 墨勝 科隆

求下你唔好

做咗陣野番黎睇得1c

波琴基爾繼續刷plz
-6c!!!!!!

屌熱刺又航母！

西甲球證 救左2個角

上盤呢條路好撚難行
屌你唔撚識入波 都讓人

仆街 睇番般尼近況 原來咁撚勁

全部你買左

熱狗20W0D6L

有D運仔
捉到10.5大同8.5大

科龍輸9埋

巴打樂觀 射得三腳都禁屌1:0

般尼1000%

goal#!!

10

加泰..GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加泰都1:0 科隆仲on99

基達

德乙曼城都唔識
一陣咪炒鳩佢

有無角刷差9c

var

西甲好似越左

基達菲差一球

咪炸

繼續講 講多幾句

西甲入波多過角

爽呀波琴基爾
角球雨到啦
-3c!!!

似平排

買左熱刺 大家睇路

基達菲 goallllll

基爾要關注下..
左邊條友下下落底..
對面一黎逼..就省佢隻腳

Var

但完全冇禁屌個情況出現過 讓2.5球。。

唔越先算啦

8.5b個場唔敢買

varing

波琴8c

聖保利角大 好似有d腳仔軟wor!

基爾8c 想gel了

似計

which team

唔好呀

唔驚得咁多
場場都9.5

開場8.5真係吸引

炸左

科隆 輸半當贏 叫爆區

REAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

55 秒 前
小串子: 赫塔费要争欧冠资格的，这种鱼腩队能提多少提多少啊

大陸仔講嘢真係好撚好笑

review

20:00 27 波琴 0-1 基爾
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

基2
10

屌

屌你老母基爾入撚埋
科隆仲0:1

行運舞科龍

基達未米炸

-3c快刷啦

gel 到恆

平排wor

基達菲入左

米係

gay已

買搬泥玩下

1-0

識貨

基達456la

real goal

有冇手足追基達菲ng?

恩高呢排反底
要護級了
科隆比小小力 升班得唔撚得

REAL!!!!!!!!!!!!!
入佐

最緊要上半場入多粒

馬達靚射

基飛gel定先

痴線，估唔到科隆會咁樣開半主

黑哨1:0

屌 遲咗買唔到熱狗

熱狗456 ok?

㩒屌!!!

恩高goal未?

456啦基達菲

多蒙特都比人炒
般尼唔係會勁得過多仔呀

好

基爾12m

Gay2
20

上海上巷

科龍輸緊都冇角，係咪on9

基2

但唔知點解仲係對佢好有信心
暫時中佐幾場

即場仲高水

基爾盤同角大易撚到

基佬好勁

gay已 0-2

gay爾咁正氣

屌你老母科隆 點撚樣

基爾半大驚左半粒鐘終於cashed

20:00 30 波琴 0-2 基爾

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Gay2勁到

熱狗差啲gg

阿O仔要熱 咪撚燈啦屌

睇熱狗尾盤又好似唔係好穩

角球都冇叫佢食屎

邊撚個O仔？有冇link

真係估唔到
2球遠射唔小心射咗個半主返黎

華歷簡奴屌你老母臭閪

基爾入左2粒
唔好停角呀
繼續刷plz
-3c!!!

半客???

轉個撚頭1:1啦 基達非垃圾足球

@otto_888

差3角你都驚

仲要D往績大到仆街

屌你老母 辛特都贏到科隆 點賭？

有冇link

我岩岩係10分鐘後返黎

米癲 上場 e巴咁勁

基達唔想再入波咁

屌你老母臭閪

半一盤賤定一球球半盤賤？

科隆勁在把握力
一陣就CUP

角大才會贏

波琴大波

基達菲主場keep住唱歌 嘈撚到

聖保利冇角 祝你降班

科隆科隆

主場啊 氣氛啊

Gay2 9c
-2c

9ccccc

好彩訓左個晏教，睇返賽果執返身彩
有賭隨時豬爆廠

無人睇熱刺場波？

輸剩執毛
返到屋企

科隆我吊你鹵味

4x5 斷左一關應該點計？

熱狗入未

中三關咁計

陣間又有盤王門興

科隆屌到氣咳了

出莫迪斯堤炸佢老母啦

唔知踢緊咩

冇錢買德甲但好事黎

串埋 / 當3條單頭？

咁jump

撐咗兩次針柒哂

華歷簡奴屌鳩你老母

波琴基爾-2c
刷埋佢plz!!

Google 啦

Down個足至寶啦方便好多

熱刺goal未??????

西甲1c唔識賭了

科隆cup please

2-0

On99

加泰2:0 半大

基達2-0

科隆呢隊波專撚賭仔

cup 仲要輸

基達菲高水全格勁撚到

仆街了 基菲 2.5s不保

咁撚正氣 死基佬

炸左 越

？

個半大又嘔返出黎

越位

炸完???

熱狗好撚危

Gay2
30
正氣到

炸完對家入

再入

華歷簡奴ng未

基3 0

仆街啦半場4x1都斷一

基爾獸正氣到

波琴D隊友真係ON99

咁樣起腳都比人射入

仲要9c
正氣

基爾獸時空進化

認真放心 般尼埸埸上半守得好勁 下半就會比人入架啦

就嚟半場開到角大大波

馬達好勁

唉 加泰串左科隆

般尼fg

達斯-2c快刷啦

熱比c未呀

達斯泰特 1:0

2.5s頂撚住plz

特雷斯登追和啦屌

科隆2.5/3b?????????????????

達仔

熱狗半膽0比0重注咗
唔想入錢呀
咪入波

半場輸3球 波琴垃圾

買左上盤就吾好買 怕死多注利申科龍受害者

華歴球球飛機不如拿拿聲輸埋佢

熱狗唔入比人入

屌你老母科隆 平時有分 你賣分都忍你
屌你老母 第3都仲賣緊

般尼禁屌

達c又打算半7全8？

睇var 搞左成個字 補兩分

科隆想點

賣到第4岩岩升吾到

仲要主場
好彩另外場半和爆咗都冇咁嬲

熱狗踢緊乜

有c未

特雷斯登追和啦屌你老母

熱狗

係時候買熱狗大波

基達大船唔會沉啦終於

咪gel

你買左就唔會

穩如鐵達尼

食屎狗基達菲炸你老母

屌你老母熱狗比力啲正氣返少少
咪撚搞串個正氣party

咁早gel..

基達補幾耐時？

90mins

·

上海入未啊仆街

你老味 熱快撚啲比c得唔得

基爾就話姐

屌你老母 科隆慘死區

榜尾唔洗怕

不了 經歷過多仔 03唔gel了

拜隆補5分鍾
德國波????

科

科隆全隊爆炸祝福區

特雷斯登正臭閪

補50都唔會入嫁啦
唉

科龍對家下盤點輸

熱開波未

科隆個屎忽好撚緊

熱入波未

補多隻角返黎唔錯

半11全41 又唔係未見過

熱狗又唔刷角又唔入波on9

因咩事要補5分鐘?

力頂0比0多25分鐘

做半大

你買左嘛有咩辦法姐

熱狗比人入未

因為條龍尾太長

因為入波慶祝左5分鐘

準備

熱狗冇角

熱10.5

方包先有角

我放棄咗

熱狗同搬泥55波

般熱刷角未呀
-10c

熱狗細角快啲入

熱狗玩野

上海goalllllll

熱狗食屎

熱狗快撚d爆炸啦我屌你老母

熱狗快啦

搬泥

想要搬泥fg

熱又唔刷角又唔入波
想點

請不要消失希望

熱狗停左廿分鐘角

30min1c 90min3c
屌屌屌

基達都1-0半場啦 熱狗

熱

都冇刷過 何來停

有冇得提早派彩

HARRY KANE快撚啲啦屌你老母

得個1.67 我乜鳩

唉1c

熱狗又撚狗

熱是但入2球啦

2c

比c未呀

但係買左3萬蚊

屌你老母熱狗肯入未

熱刺輸波恥笑區

即場點買好

比多幾c先啦熱狗

熱刺仲話爭冠，我屌你老母

1.5 b

角球都開短， 真係食屎

半場一球先ok?

c呀屌

熱狗2c

馬會幾時先整face id login

希望半場有5c啦屌

幫下我啦熱

熱狗啊

買重咗熱狗 點算

Touch ID 都想要

你咁怕醜點幫你呀

一早要整

me

I

。

熱狗快入

咁都唔中dllm

Iu?

667

ok 繼續訓教

基達菲5.5 高水買b

全部熱狗就出事

Mina泥 btw你中左留tg plz

基達場波仲好睇

細波ok

Dodo

科隆快cup

5分鐘無覆再泥過

熱狗入一球定下驚先得唔得

我個留言咁有誠意都唔中 針

岩啊

上海goallllll

快入

比多3c啦好嗎

比人禁屌入兩粒

搬尼fg 我表演 搬1包25kg英泥

Ok

熱狗半場唔入好難全格上盤

般熱刷角啦好冇
-9c plz!!!!!!!!!

熱狗角大呢

般尼盤 gel

基菲5.5b, 熱狗8.5b
角大黨係時候戰勝歸來

辛特gel

屌， 基菲慢左

角大 呢

買左熱角大想跳船

屌 科隆真係次次斷佢 我都仲串佢 抵鳩死

熱狗仲入

入咩

未入

入佢中路

比人入啦

特雷快追和

牙傾炒單刀

英撚中鋒??

熱狗入未呀

般尼熱一人入一粒啦

垃圾嚟

死熱狗 刷角未呀

屌 你買其他人仲買？

牙傾笑死人

垃圾

下盤又開上 上就開下 黑到咁...

半和啦

華歷ng ok???????

般尼都贏唔到 熱狗可以解散

多隆

今日d角都好細

科隆1:1

科快cup

科 11

係
下半場希望黎料

波琴基爾唔好停角呀
繼續刷埋個2c plz!!

科隆咪cup比全格我

希望可以有多9c

雞飛全格thx

賤種熱狗 屌你老母

比多2球科隆

點解多仔會俾呢隊濕9矛柴隊炒

聖保利入未

波基-1c
Plz!

我多垃圾泥算拉

熱狗場場波都好撚慢熱 慢到70分鐘先訓醒

科係咪696撚賭仔定迫害半主贏盤

基爾角都要叫

波琴4:3派500

我了

半一上盤屌你老母

夜啦龍二哥，收皮啦

搬泥半場絕熱狗老母臭閪殺

熱狗盤同角大輸死左

熱廢到

科隆3:1

熱狗入唔到波不如輸埋佢，輸錢都想呢隊野仆街

點解你要撚我地一班手足

聖保利-5
達仔-2
科隆-2
基爾-1
齊心聯呀

科隆快手

熱狗快入啦

熱狗角大

辛特快啲入多球

7.5b?

係咪on9
人地般尼上幾場 上半場最多都係失得一球 佢冇比人入有咩出奇?

基

聖寶 goallllllll

雞飛又西

1:1

基達1:1

11

華妓護級惡過巴塞

未買wor ching==

恩公

屌 基達

1-1完

熱狗開始嚟料，別慌

半格都好呀

15倍叫糊 補唔補飛好

開始黎料入更衣室

屌你老母熱狗

我坐緊飛機去屌撚哂基達班仆街老母
有冇巴打跟埋？

冇錢買機票了

諗起黃潛隊垃圾

g chi

游住水先

死熱狗 係出禁區外妹下妹下仲乜尻呀 刷角呀 屌你老母

熱00 ht

我要同熱刺同歸於盡

熱7.5 b？

西甲踢到咁

same road

仆街雞飛半格無埋

算撚數 唔補了

5.5s

臭閪 jump撚哂

20:00 60 達斯泰特 1-0 特雷斯登
唔撚係半7全7呀

特雷做乜鳩幾分鐘食左4黃

熱刺咁多場未和過波

準備定12隻生滋狗去更衣室啦

頭先好似有人gel 基達菲

5。5b根本引伏

屌你老母 基達和埋

德乙角大斷一

熱刺唔輸波唔識刷角

就快輸埋

7。5s

仲有半個鐘 畀啲信心

已買

又1:1西假真系好老套

我投降啦 又話齊心聯

科龍出莫迪斯提未

熱狗神奇更衣室plz

4.5

科隆從後趕上， 德乙第一隊角大

基達菲 熱狗好撚危

波琴反cup未

估唔到熱狗呢場都係伏 投降了

波琴基爾快d俾多1c

4.5s

點會無人正數

熱狗入2球
科龍cup

特登都係

基goal

基達 2:1

雞菲goalll, 屌爆左2.5s

基21

20:00 63 科隆 1-1 辛特侯遜
竟然係呢隊開出先
ON9

真。。

西甲只信基

反cup

20:00 66 達斯泰特 1-0 特雷斯登
8.5大開始驚

加泰2-1

基達菲21

科隆係咪唔撚想升番德甲？

基可唔可以3-1

31 ok?

approved

仲有下半場
我熱冇問題啦。完全禁屌

今日啲角

基 熱 快撚D入波

今晚有無人追拖連奴 999防

仆街 2k和 mola mola

想學聖保利 做徳乙山寨王

開場基達睇下踢緊咩

兩球！加油

佢賣多兩場分先

3. 5都就出

基耳10.5s ?

基達即場4.5b買得過喎

基達 入多粒冇問題
得熱 入兩粒冇問題

20:00 69 達斯泰特 1-0 特雷斯登
8角
20:00 69 波琴 0-3 基爾
10角
-1

基達3-1 ok?

買左雞菲no goal, 但一接納果下有d 後悔。。

特雷斯登追和未

多撚謝你

科隆入多2粒ok？

半1全2

20射都1:1？

科隆走盤都殺

辛特多一粒 求求你

外射不中出

唔好比我見到你一陣叫3:1

辛特

恩公個場可否入？

波琴唔係一隻角都冇阿😑

2:1先講啦

特雷終於角大， 差基爾同熱狗

3.5

屌你老母熱狗入啦好嗎

20:00 72 達斯泰特 1-0 特雷斯登
達陣

9角

20:00 73 波琴 0-3 基爾
屌

半9全10

大？

特雷入閪未呀

邊個話基爾角大唔駛叫
半9而家得10
-1c俾埋我呀plz!!

唔知 好迷芒

等1.73

叫爆基達全格

辛特 瞄撚準未

達陣

科隆輸半當贏叫爆區

熱狗比兩球黎

西甲波依家係咁既咩

笑左

基爾達陣， 差熱狗， 快刷同入波

1-0 特雷斯登'

輸12M

ON99
求追和

集氣

西甲3c

岩岩好咪夠， 刷咁多下場開11.5 點算呀

齊心聯有無全角大

基達菲俾多球 熱狗455

基達菲比多2c

11c 都唔俾gel

科隆屌你老母 3:1未

唔識賭了

4.5點搞

以為你買盤

達斯cashed

波琴基爾搞掂
般尼熱狗刷多8c plz!!!!!!!!

盤都有買， 0:1 已經當派左彩啦

波琴 1-3 基爾

達斯 聖保利 cashed 易到

西琴cup

波琴反cup了

重差3粒就cup到

假波準備

4-3

熱狗快手啦。。。

藍十字28射1中 1-1

科隆入未呀屌

輸半都唔得 好賤

熱狗又打假
對住多蒙特就炒人

熱狗識唔識入波， 你老味

75no goal 1.9

比多2球黎科隆狗

熱狗咪刷

英甲半和可以嗎?

聖保利9.5s

科隆
恩公

仆街熱狗

熱狗刷角代表嚟料，手足上

科隆 99%又尾段入兩球
殺晒下盤

屌你老母科隆 玩夠未

熱狗唔入比人入啦

恩高反Cup可以嗎

直屌般尼主勝

咁多幻想

依家買熱9win 都有1.75

華歷波琴立即追和

跟

熱狗 兩球 please

辛特 一粒 please

熱刺

熱狗上力啦

熱狗係咁

般熱-7c
繼續刷呀喂！！！！！！！

give up

諗定下場啦

屌你老母科隆 漢堡呢兩隊真係要永久blacklist

基達菲咁都爆我細波

轉投基爾啦

般尼快入

全上盤啦
開左3輪下盤cls

西甲4c

21

達斯20

條撚 準備！！

睇完熱狗先睇德甲啦屌，告急

中

般尼1:0

好波 熱刺輸埋 唔洗叫科隆

搬泥!!!

大船玩完

20:30 57 般尼 1-0 熱刺

般尼

死熱狗

傻閪熱狗

有無人跟

比多隻角來啊

屌你老母科隆2:1

2:1